有班仆街藍c搵磚錠手足

轉發

有無人知邊度？推

上水

好撚嬲呀屌

一睇都知係曱甴班家眷組隊
唔淨化下佢地有d可惜

邊兩隻狗留低負皮跟住走咗去呀?

唔還拖既好難幫你，橋上面又多食花生，D大媽都驚

朝早已經有

好似話定死咗人😡😡😡😡

大波man嗰班？

全部大陸狗樣

拉到1個我即刻自殺死啦
成日話人用暴力 係你唔守法在先 你唔拉藍屍 咪有人替天行道lo

推！藍絲殺人

藍絲唔會有人性

絲絲犯人